請你地以後見到有傻閪阻人話唔好打唔好打，請立即轉火

否則後患無窮

打埋佢

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？